波台唔好叫波台啦！叫狗台

貢撚多呀Sir 上

清goal 汁

成班狗

Respect la

同意,我地都係比鳩SIR影衰

仲有王sir

木狗sir👮🏿

你都係隻馬騮炸

我一統日本

果然冇錯